[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6112)

科布頂住，唔入都唔好失

13犀利 一早知道1:0

早晨兵工巴

你贏

屯巴 早晨

miss you

想要多球會唔會太貪

一定有唔入比人入啊 快

贏埋準備去食個靚早餐

Var

下。。。。

1-1

返緊工但岩岩都叫左個靚早餐

吓 無越位

細波頂住

糕

針

哭𠹌咗

個女旁證鳩舉旗

食咗咩

大波手足gel得未 10分鐘兩球 90就4球了

女人係麻煩d

上盤針

點解會計入。。。

叫左個雞扒麵 凍奶茶
平時都係食白麵包 琴日贏左錢可以食豪d

智假你問點解？

智假

女人識西咩叫越位咩

wow

老4開po

要羊大錢了

科布半格 10 1 100
奇蹟全格 10 2 100

主有無奇蹟

主呀

今日試玩角，針到仆街，好彩細注

智假真係智假
大半場客冇點射門
主入完客就瘋狂射正射到入

我了

Me

lm

我了

祝羊！

屌，又下盤🤣🤣🤣

大波又冇

朝早兩場都下盤

絕殺pls

屌那星，無揀候治allin買左法林上盤

嗱嗱聲整球12碼 2:1啦

90分鐘啦 出絕招啦

咁多絕殺咩， 我就唔信

2:1，

2：1

2:1

我

tt

就係咁多假波

2:1！真絕殺 叫左成場 上盤大波

好彩你無all in 一半都收唔返

奇跡大波糕

細波慘死

ching sic ball

屌你 開場冇耐個2.5b落飛落撚到上2.5/3，真係開到，假撚到

大波 goalll

絕殺

你到底買咗咩

完場未，想派錢，快

揀邊場都係一樣 都係要輸半

半和

主再整多粒收全格

咩話

你班友1:1gel下盤，2:1先留

唔好貪心..

派未

苦主阿

細波咁樣爆 勁撚到

智假咁刺激

幫你mark晒名

一早幫你集氣緊！

繼續長羊

你醒啊你

半0全3 公道到

我就唔同，無留

都執返半條命

好暈

我無gel呀啱啱趕住出門口無追po

留左都唔方中咁黑仔 岩岩個場明哥又唔見絕殺

你贏咁多，我回番少少血

身為職乞竟然唔第一時間留，太唔敬業了

2:1！

老友收錢

執到半格都好 智假真係刺激過過山車...

下盤gel 屍

臨尾侯治球罰球嚇死人咩

馬會維完派，all了身家3000蚊未有流動資金

恭喜

你就好啦有大回血包

屌無留名添

咁搏

慢慢

長羊，一齊買半和

All in

全格先回晒，半格埋單都輸1500左右，不過滿足

鋼巴長贏
切記必All in

未回晒都派

各位巴打
今晚買咩好
狗會

勁撚到 我留

拜狗大波啦

其實第二球真係好撚on9 邊有得咁

明明就offside

拜仁晉級

琴晚心急
係咁輸
吸取教訓！

今場擺明強開2.5b

你有睇？ 個球搞撚笑架喎 擺撚到明越

揀場靚嘅

買半和

屌你又害人

講笑，all in就唔止3000，2月profit only

4點有澳職

無睇var咩？智甲好興睇var

大家開心

真係唔知點解計

鳳凰

我見開波冇耐2.5b落撚到，之後個球睇埋var都計入，真係笑撚咗

你自己都贏，不用乞

羊巴 不用上班乎？

佢係農場食草

而家訓，Good Night

屌埋隻牛訓

你依家唔玩牛？玩羊？

你睇住個屎忽 mg雙性戀

早

晚

係你個農場？

老閪都鳳凰

淨係計咗1:1留嘅4位手足同琴晚俾帕馬6.5S嘅茜克

TG快

好感動

佐助goalllllll

又係佐助 暈了

1130前唔見人就俾埋你

多謝鋼巴！

繼續長羊！

一按即 PayMe！

巴打嬴多d

一話俾人即出現

狗來的

又是你

自從你唔喺度 發生左好多事

買我對面咁多次 唔洗還？

搞到你跳左掣做左痴線佬？

幾驚你唔出現

正常人

豬大師

你贏我輸果啲唔講？

為左強行開2.5b
Offside都計 黑撚到

拿玻里了

牠一意孤行 唯有輸錢

你老木！

唉 牠是咁鍾意jer人的

下盤屍你出黎！你個仆乖

仲jer緊，幫pin算

佢未起身

佢唔會再起到身

波po以後你話事

想做餵牛投注admin

收到了，多謝鋼巴！

祝 長賭長有！

又有錢買 半和了！

Wa 咪再賭真係中利7c

有冇咁癲

六蛇尊重啦

曼城勁到

買唔到。。。。。

你唔係轉左行買半大咩

咪jer啦 最多3至4c
爆左7c叫佢情何以堪

今日澳假買咩好

jer lun dor

又好

半和贏得太多，驚馬會封左半和

玩下半大先！齊羊！

Fc

屌你老母動物大戰

屌你原來尋日水手又3:2反杯

屌你老木 king狗前幾日話夠2500人就派利是 個陣有2003人 都今日 佢老木 2007

@召喚 老4 樓主

又贏
派一個500

中我

中你 最快
留HKJC ac 過數，請加密

謝謝第一次 感動

遲了

喂 升我做admin未

check

又贏 派一個500

呢個先對，sorry 打錯一個數字

再check

派左比87

你班友，咁快鎖左

但果個應該無帳號架啵，97先對

係咩 但派左

老友。。。除咗恭喜唔知講咩好

唔好咁無聊啦，搵餐飯仔

當呢度係咩

發財了

緣份黎，可能真係無緣，世界難撈

難分真與假

喂 分唔到真心定假膠

俾人鎖左 唉 都估到有人玩野

嘩，你條痴線佬揸住成個list

個名係佢自己改

生活艱難仲要互相傷害 何苦呢

我就唔係幾信，有人會將自己個acc number改做自己名，公諸於世

RAP影評巴

中間人訓咗

感受到人間一絲暖 鋼巴今日有無咩心水

無呀，針都仆街，都係跟人算

連續兩日下盤日 點算

俾d 信心 度返注嬴幾百萬既，劫馬會

收到未

琴日上盤日喎

反應熱烈，再派一個500

擺明係半和日

佢無狙擊我啦

未，又俾人封

各位大佬咪玩我啦

有啲擔心，你個ac準備俾人強姦

我都覺得會

真係派左

又似鳳凰喎

買主其他

兩隊第一次對賽得5隻角

杜狗次次上黎都一定撚到人

你又知果d人真係比自己狗會ac？

真 而家次次都覺得難分真與假

有無咩野心水係可以一夜致富好窮

頭場老鼠

半場和其他

原來老鼠今季主場未贏過 放心買山雞了

求澳假

尾場俾佐助燈埋半大

琴日到今日半大豬到就上ifc

今場破處

半大呢家嘢，連閪幾日先中一日半大日
半大黨都滅咗幾次黨了

1610

澳假 半大全大

有無6穿1過百萬果D飛

跟！

中芯放一晚

老鼠有巴巴路西斯就狗都唔屌

留tg？

頭先鋼巴派左一舊，我地對分

俾人制裁緊 實仆街

盲追老鼠

留住先，等多啲再分

成立撚男基金

宣布正式成立

人哋派完畀你就唔好又還返畀馬會
如果有巴打派我我會拎去食嘢算

我食咗幾日2手飯 派我。。

諗住買半和滾大佢

能量巴點睇

派二手飯?

屌

滾乜柒 推落海就真啦

人地話我唔得！

我就要證明俾佢地睇，

我真係唔得！

早 昨晚乞多少

針死了 博洛角大 維羅無睇係鬼盤 中伏

復出3注全輸 繼續休息算

法國個名唔係咁旺

改咩名好

輸兩注大 成個月糧 想追

0

是唔是入錯了gay post，兩條麻甩佬係度FF

下

好過無啦。。

㸃

bird哥

樓豬可唔可以del左小妹既acc

而家放棄連信心都會無,不妨試下穿條6穿1浸膽搏幾百萬

100

山雞變鳳凰啦呢舖 上山雞！

中

可以呀，你留低馬會acc 俾我對返就ok

中梗啦悉尼作客就勁
主場成pat屎咁

Del咗了

杜狗派10000蚊？
CDROM都可以參加？

感謝樓豬 好人有好報

我g

澳假半全大

啊婆都識買

咪推啦dllm

樓豬已經將你個acc轉交左比我

飛手下留情

嘩，又恭喜晒。。。。。。

好能天真

Sg嚟架 起底未

上面成班傻鳩以為人地比人撚

嘩，原來我被撚，SG你老木

而家知都好既

笑死

木球賭

悉女

今日拿20萬推四口
第一口 鳳凰盤
今晚抽一個派

祝

好

有咩留返同個官講

今晚應該暴動

LM 同路 祝中

cdrom留名先

P牌 cd rom 唔派

想要老鼠 但又唔想同你對...

跟

冇人識你牙

幫你叫

所以咪話我cdrom咯

340
Freestyle
• 5s
P牌 cd rom 唔派

想問火影撚屌係咪針咗

都係好事

唔洗刷鞋啦

唔派都可以支持
邊個話Lm一定要有錢

人都去咗...

乞錢一定係為錢架？

可以可以

澳假買wt

唉 永遠懷念了

扑晒你地算

乞錢但又唔係為錢

講乜

錫返

留名

加油 祝中

gun fs算

針極都有，可能好多人捐錢

Lm幫捐612

唔好啦 金岡巴

財經台金句

懷念他

買佢對家贏咗，再派返俾佢都好正常

想要老鼠

呢句笑左

可能我輸呢

GME金句

今日場心水係你睇岩定個大陸仔出

跟你買

咁仲衰 拎幾百打沉你廿個

我衣兩日輸到仆街，暫時-4K，有無巴打捐下我？

匯豐銀行：652-255761-001
FPS ID：3261476

多謝大家

波po火影同伴得返你了

佢係鳴門

唔係喎 聽講你唔派612 咁lm派其他

女人踢波真係好廢

米妮 2:0!

你係小櫻

612

差啲miss左 我了

尊重啦

屌你哋嗰個有高達揸 得我冇

岩岩落一落樓下公園聽到2個啊伯講琴日利記踢假波

都都見過 lm 引用個list 有成七十幾

FS巴祝中！長賭長有

欣賞番賽事ok?

中晒我入返一千俾你

真 我為興趣

不如拎$150去食好過喇

中晒先得一千，當人乞e？

gchi

我乞錢好有骨氣！

食緊二手餐！
都要為FS巴送上最後祝福

你點買的

新條

fs巴近排長時間係賭post

乞衣仔

但我又跟山雞先

山雞雞雞

澳假最愛6粒波以上

生活艱難呀,量力而為OK?

墨假老虎連彭美都搞惦
平時聯賽扮廢

人間有愛

1610

澳假 半全大

你邊撚個

你 你 你返屋企啦

重心 半和

中晒過百萬先得一千

澳職角細

今朝講到而家

點解你唔派612

哩位手足 sick ball

錢算什麼 數字遊戲

點解我要派612？

又無理由嘅 你啱

fs巴派完再派去612咪得

做咩啫你

唔要佢個1萬

授人以魚,你度返條4穿一中左過百我派返1萬俾你

屌係喎

打柒佢喇

拜仁 杜塞 列斯 馬體

hi bb

早晨

2月21日 買金槍4甲不入

嘩，秒倒

你落飛試範俾我睇先得

各位早晨

駁唔到

I miss u !!!!!!

祝贏

大哥好嘢

你條仆乖肯面對啦咩？出黎隻抽！

火影終於齊腳

好耐冇見

2月21點買啊

感動你

以為你跳左樓

Slow

這份愛

真 支持隻抽

唔見左成日

尋日買西部
俾人返cup
對足球失去左信心

佐助就收工

澳追假 可以帶領大家

誓屠馬會

早啲留就中你咩

撚蛇

咩工咁早，我晚晚OT到8點，可帶領？

今日等你帶領

今晚果一萬 派你2000
見你成日叫杯好慘
仲有8000今晚再抽

中咗俾你

慘

火影留tg

Fs巴好波

火影撚者真開心

多謝

但你4:00澳假可唔可以唔買
同親你一條船都要叫杯好辛苦

嘩，咁就2000，又有排玩了

一按即 PayMe！

多謝fs巴

終於起機啦仔

可以

Fs一陣買咩

咁呢次跟咗你嘅派唔派

撚蛇終於生性

見到火影有2000，仲開心過自己有2000

希望呢2000捱到三日

我都咸左出黎

希望佢捱到過年

佢買開幾十蚊注有排玩啦

今晚可能就無哂

型

開心啦你

Cash out戒賭啦

同你同路98.2546375165%針

請佢食完糖再車佢一把

笑咗

真 要玩咪留200買個盤

建議火影拎2000直推山雞

出現了

200推0

推山雞

。。。。。。

悉尼仲未轉盤

輕鬆

有份買架睇唔返

$200買自己想買嘅，再$1800對家

fs巴即刻收返個2000

落到1.68先會轉

fs2000蚊當掩口費

想買老鼠 點好

入錢之後落注

個個乜撚Bobo幾時出

無payme 轉數快

去迪士尼

想唔想繼續懺悔？

悉尼主場點都要開苞

有錢係入面 掙扎緊only

博唔博

山雞大船？
呢場澳職個盤的確鬼鬼地
悉尼冇理由讓咁少，
上場悉尼作客山雞都讓半一，仲要贏盤，
今場主場出擊有得俾你買平半盤？
清醒少少啦

今場明顯上盤力度不足喎

琴日10中9 唔想斷住

拎出黎派，咪攪咁多，大家開心算

我tg畀你？

佛誕

我彪！！！！

彪哥 比條生路黎行下

唔通呢

咁你係咪想要錢啊
想要咪出聲囉派埋比你又點話
日jer夜jer

留低電話號碼係度

職乞

會好忙

我都唔要你個1萬仲問我係咪要錢
Jer你咪jer你洗擇日
反正我又無講錯

似1:1

由今日開始jer你算了

22 ok?

外圍初盤都半一，係狗會自己降盤

我都係咁話

抽埋我

火影真係唔好買4:10

多謝fs 巴
已經收到

咁你繼續慢慢啦

真係人間有愛

分啲黎

你等埋4：10開場先俾 佢一定唔會買

唔好再叫杯唔

要啦呢啲

2000 上 20000！
我有心水

知道

1630 火影： 鳳凰追和未

累我輸咁多，幾時還

想像到個場面

16:05: 客入未

4:10不叫了

火: 半場3:4ok?

客入未

16:05: 客入未
16:08: 客入未
16:12: 客入未 etc

主客 客主

今日有feel可以推到100

咁少波

Take away

3格角？

佢玩下一球中4口就做完

懶獨特算

老鼠鐵達尼

你上家賺到笑 水錢

超重心 FC悉尼第一球
中左今晚可以唔洗食二手餐
加杯凍飲先！

信我

半和

係咪要改名做火影啲名先會有好運行

得返小櫻未改 可以諗下

又黎

其實一日咁多波，半和開到5成以上已經贏

我自己食番

旗木卡卡西

行緊花市 大家贏多啲

祝連登嘅大家齊win

火影系呢期中獎率極高

你有個克字

賜你「李洛克」

你意下如何

得個桔

火影大軍

運桔？

Sick ball

2021仲睇盤

發咗達？

唔要做菇頭

佢去運桔

買咩？ 快！

廢閪嚟大戰七門都無

好肉酸

大角

枯唔係扣財咩

2021仲有人買潘頓

咩話？人人得個吉？

佢嘅努力打動左我

班友on9

想要客

想轉移視線？追擊你算

你前期俾小李屌打

我自己咁諗
上場鳳凰主場 老鼠作客讓半球中水
最後贏1:2 但果場鳳凰係禁住屌 失果兩球-6比老鼠踢入
今場老鼠主場初盤理應讓半一中高水
但佢開半球中水 莊家應該唔係幾睇好主勝
歐指即場而加仲上到高水差唔多2倍 好撚鬼
我呢場就買鳳凰
波係圓 咩都有可能發生 由其澳假

失業

過左氣 呢期火影話事

但山雞主場同作客差好遠wo 似想賠小啲 悉尼似大勝

快啲狙擊fs巴 過一排就有錢收

我自己見解姐

失業就唔好走去運桔啦

但點解仲未有bobo

悉尼近兩場主場都..

老鼠我一開始都想買 但主勝上到1.97
唔係咁筍啊麻？

狙擊完未，出黎隻抽

上載番盆桃花 大家左擁右抱

新年馬會想大家過肥年

咁快開晒

半大角大

寓意新一年就謝晒啲桃花運

今日繼續推？

乞過人錢嘅無份狙擊啦

好想買半客玩下

安安

有即場都唔等下先？

含撚死喇

會半和

主隊半場冇輸過

我都等即場高水先入

利狗

淨話見倒班尼姑去睇桃花

做得尼姑睇咩桃花

今場

機會，上

真係唔知

不了

火影執到啦

有幾場

負十六崎（出家）

技術性擊倒馬會既機率係幾多

反利算 班死人含家橙

跟實你呀彪哥

紀錄拿黎破
咩20場不敗 一買就敗

巴巴

被換出

1.68半一高水未

山雞！

又1.68

依場唔撚買盤啦屌

一開波實有2倍主win

1.68又比狗買...

一入黎就見人派2000

1.68見到都唔開胃

Lm

尋日水手都1.68

依場角細算 唔信落到咁都開大

轉盤未

買阿Ball入波

澳假半全客啦
老鼠仲邊有咁正氣

半0:1
全1:3

Bill

廢時唔記得

個個係到睇盤話悉尼讓得淺
係咪冇人知上次所謂山雞主場都係澳洲踢？

彪

想屌鳳凰+0/0.5

角大

見到好多新會員今日加入波po

屌你

你好，想問呢到有冇咩規矩，新嚟唔太清楚

派成皮嘢

刷下存在感

等足水2.5b算

交低馬會ac做登記

要做讓和算

唔諦買嘅話，可以試下買半和先

滾大左就ok

鳳凰！

抽到我再拎出嚟派

12m miss又炸比人炒三粒

好心提一句 小心又提早開

買大波大角算

好，一於試試佢！
多謝巴打

@Freestyle

米五都出現

。。。。。。。

收到風悉尼重注自己2串1

我睇好老鼠少勝1-0

馬會半和個盤你係咪有得抽水

被登入

老鼠穩了 山雞咁多on9買

呢排戰績如何？

我有一刻認錯左米五同火影係同一個人

威靈頓鳳凰+1

我係其中一個

琴晚森多都豬

你個位呢期俾火影搶左

...

加埋你

老鼠穩陣

老鼠今日一定win
做靚主埸數據

今次山雞想贏都難

不是

全部燈上晒船

嘩，唔得了

Mg蛇都出現埋
哞⋯⋯

你買咩？

讓半平會唔會太少？

主12m

Missed

asw都客...

角

全部燈神要哂山雞

老鼠柒左幾場

開左波先啦

個盤我操

大定細

山雞始終係山雞

Fs巴一人之力，到底成唔成功推第一口

主: 曹
客: 米五 MG Kay

基佬陳

負負得正

搏細

應該無野既
睇好和波

負負得正 山雞要了

上一輪得5角 唔敢買

呢個賠率好似貓叫咁
貓叫都炒得老鼠無理由唔跟

波都未撚開就12m

fs巴派我未

Kaykk

山雞一世都係雞

變返1.7

買左老鼠﹐入黎見到山雞大復
我都係出返去先

盤路係一樣
但係老鼠讓平半真係on9

1:0

紅球無人播澳假

盤淺唔係問題
問題係中高水

半場和

超重心 老鼠第一球

佢老鼠

睇乜野紅球 明明狗會有播

佢琴日入利post報假先經典

主: 曹 Kay
客: 米五 MG

山雞一世雞

抵佢俾人屌柒啦

大波

今日就遲開

唔買好多燈神要山雞

利撚表示太假冇信過

悉尼出幼幼

雞點睇都好抽過老鼠啦

山雞

世界大戰（澳洲起源）

唔係好多 係全部 m5 mg

準時到。。。

早晨 中間蛇

個直播清到鼻毛有幾條都有

老鼠

解夢大全=發夢

今晚白切定鹽焗

買咩

仆街，買錯飛，想買悉尼，最後買左山雞，仲要九千幾蚊

1c

咁快角

半大角大gogogo

贏錢叫乜

山雞fg

屌 買唔切角大 半大..

黑單蛇晏晝都上水？

睇陣波先

山雞禁屌狂刷c

咁快1c

山雞差啲

較左鬧鐘起身賭球

差啲X2

屌你咩山雞

鳳凰仔痴撚左線

2.5s

1分鐘1c
90分鐘？c

山雞咁都唔入

鳳凰兩下差啲

老鼠1:0

15

2

100c

10秒4射

花仔你好

3前鋒知咩事啦

衰撚過西流

針撚死左 有事燒紙

半大角大山雞fg gogogo

我老母射都入

咁快4射 食撚咗春藥？

山雞越吊得勁上盤越穩

講真 琴日兩注 成個月糧

你識野

好撚痴線 fs巴大戰各路燈神

2.5大

點睇king狗叫人入爐 2日多左4個人入

山雞想變鳳凰

4分鐘4射？玩緊射龜

全針？

我都瘋狂請查收

不了 場場大波咩
2.5/3s

又差d0:1

半大24

比山雞入球先啦 再買cup

勝利俾人入5粒就係2.19

半大未呀

山雞癲到

山G好勁

山雞勁多機會

屌你咩 咁閪快刷

2c

好快1:0

鳳凰仔係咁刷

買唔切角大

喪刷角
癲撚到

勁到雞

King狗唔悶咩 佢除左尻up就係尻up

補飛直屌山雞win

多機會只係徦象，轉個撚頭就輸2粒

好耐冇狙擊佢

波膽2-2

其實想點 又唔係賣料

老4

老鼠變身未

你正常的

唔知 佢話想威

威靈頓鳳凰立即入波

半大未？

角細穩啦 幻覺嚟架啫 嚇我唔到既

仆街啦山雞主力少個

召喚fg 神 牛佬

爆角細波

你既人生樂趣 其實係咪報假

基利守則
角大必細波
2.5s

博洛角大 維羅納鬼盤 兩口搞死我

半大

傷傷地喎

山雞10分鐘未夠起5腳但唔中

On9

無事無事

刷數據

留d時間睇新av好過 最緊多左好多新人

老鼠頂住唔好比人入

都叫你抖下 唔理禾

我都唔知

禁屌不入 _ _ _

茜克發大財

Ar ken

你快死

你都係

先輸維羅納鬼盤 根住諗住博洛穩陣 點知半場0:2 帕馬唔落底 唔想追

唔好大波表示真谷日文字正撚到仆街！

人都針左 仲邊有呢啲

幾時食晏？ 定偷雞夜晚去打便爐

鳳凰禁住屌

射到入

等陣睇

山雞排緊第十一 係時候反底

擇日

山雞12m

-9c

快 新人得一套 真心正

Ken 你老母，又喺度扮熟

姐係無機會啦

見到「爭d」「禁屌」就知呢場波必細

seed
quick

鳳凰咁勁

角大24

Cat girl條仔原來姓Ken 名你老母

講幾個黎聽下

走地應該好快平手盤

火影仲未叫波 睇嚟真係冇買

1:0! Goal!

蛆都係比羅馬機械式撳屌

賽果呢

等多陣我又入貨先

有冇14.5b手足

山雞咁撚勁
今年澳假咩事

有

快啲平手盤

老鼠咁都唔入

山雞始終都係雞

好多無顯示名 同d舊人合拍

珍

水手都唔係當年既水手

講到以為入咗咁

你唔係休息咩

點同fc鬥

講還講 羅馬都爭氣既

有冇啲大波嘅

大未

Masterg

飛數似主第一隊
雞再追和

輕輕射

Cls ga!!!!!!!

老鼠個陣
大波24

角細

大波OK?

認錯人？

10.5b

中間巴

有無一條準時啲既link 好撚delay

3333333333333

3c

送c

-8c

屎姐

食唔落

半大呢

刷多幾隻入細先

準時有好波

狗會條link都唔準時？

多撚左好多cd rom

P卡

從心理嘅角度去睇

客隊打生打死入唔到波，轉個撚頭比人輕鬆入左
仲邊有士氣追

FC悉尼Go Go Go

半大又慘死

正常 波po換人換得好快

直屌左主w係咪等死

山雞即場大波

又係好似今朝咁 20分鐘冇一粒半大24

12.5細屌注先 中場搶黎搶去

完來開左波 仲諗住買半大

半場1-1

你行緊運

差啲

好彩你無買

半場1-0全場1-1 得唔得

又差d

111111

老鼠1:0準備

Ok 2.5S

半大點叫

請問哩度有無風紀

好多沙鷳

封盤!!!!

老鼠應該射正就入

真心正 係細波小小 不過條腿係有肉

屌 差啲

free kick

Seed呢

買左1:1 0:2波蛋

爭小小

睇左先啦

鳳凰手球冇12m

半大針得

睇好悉尼半場w

我已經取消關注左

1-0